唉 嘔撚到七彩

如何改善食野牛肉同太油既野頂唔順
同朋友食飯好唔方便

岩岩又嘔左三次

Cry cry
個胃拿撚住咁 感覺快要死了

👿

我之前都試過
食肥牛/太油嘅野
un住個胃定點
好辛苦，搭車又暈車浪
訓又訓唔到
搞到要扣喉先舒服哂

食d胃藥

食太油通常都屙到仆街